有下一代嘅更加應該出黎呀 !!

唔係淨係要年青人去擋架!
如果個運動失敗, 咩都爭取唔到, 日後又借啲依推國歌法/23條, 你嘅下一代就要係極權社會生活,
黑狗見你個女靚即捉黎輪姦, 見你個仔唔順眼就辱打殘殺, 你唔好問點解會咁 !

自推